====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À Euralens , comme sur d ' autres territoires , le va-et-vient entre stratégie et prototype rend possible une vision presque exhaustive des problèmes qui pourraient se poser sur un territoire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

